---
aid: 9025
zid: 600320
title: "[让撕逼来的更猛烈些]是时候解决那帮海军马粪了。"
author: ashord
date: 2015-07-05 11:36:42+07:00
lastmod: 2015-07-06 13:01:00+07:00
---

ashord 于 2015-7-5 11:36:42 发表了：

钱议长明珠运动搞的如火如荼，军部也应该适时独走一下嘛。

“此次御匪不利，原因在于警卫力量不足；警卫力量不足，根本原因在于陆军力量薄弱。应当立即将护卫连升级为护卫营，遴选出生清白，家属在临高安置，服役一年以上的陆军士兵填充。陆军扩军 1w，占领广东，洗劫江南，膺惩暴明。解散海军陆战队，打散并入陆军，停止大建计划，多出来的油弹钢铝划拨陆军——毕竟海军的唯一价值就是把陆军送上岸。”——&nbsp;&nbsp;一位匿名陆军元老在 bbs 上留言。

现在局面这么乱，最简单也是最容易的解决办法就是把矛头指向大明。把那帮闲的蛋疼的家伙（程 4v，卢元老）扔出来当占领区总督，让他们和豪绅刁吏、sb 群众斗个够。

---

深海巡游者 于 2015-7-5 11:48:06 发表了：

临高是海权国家吧目前，这目标难以达成。。。

---

ashord 于 2015-7-5 11:54:36 发表了：

> 深海巡游者 发表于 2015-7-5 11:48
>
> 临高是海权国家吧目前，这目标难以达成。。。

海权再叼也没见得把大虾们御敌于国门之外，反而临高只有一个保卫连+警察的治安力量。

---

一知半解小白猪 于 2015-7-5 11:58:22 发表了：

文总那通不过吧。

---

汉斯的咖啡 于 2015-7-5 12:04:53 发表了：

油弹钢铝 2333，你们这群陆军马鹿，不要想弄个大新闻，就想把海军批判一番，你们啊，耐腐

---

心慈手软谢列平 于 2015-7-5 12:07:38 发表了：

凭什么让程卢当总督？

当初第一个大区区长可是前执委

---

ashord 于 2015-7-5 12:15:59 发表了：

> 心慈手软谢列平 发表于 2015-7-5 12:07
>
> 凭什么让程卢当总督？
>
> 当初第一个大区区长可是前执委

原意只是把他俩扔出大图书馆，职位什么的没注意，改成知州/市委书记差不多吧。

---

心慈手软谢列平 于 2015-7-5 12:25:54 发表了：

> ashord 发表于 2015-7-5 12:15
>
> 原意只是把他俩扔出大图书馆，职位什么的没注意，改成知州/市委书记差不多吧。

去当农技员

---

深海巡游者 于 2015-7-5 12:44:16 发表了：

> 心慈手软谢列平 发表于 2015-7-5 12:25
>
> 去当农技员

这个支持...

---

杰肯斯凯 于 2015-7-5 16:15:13 发表了：

所以……

我觉得执委会变身共和三巨头，最后弄到海兵队跑去元老院“监督修宪投票”在正常不过了……

大业未定居然敢裁军

---

杰肯斯凯 于 2015-7-5 16:15:53 发表了：

> 心慈手软谢列平 发表于 2015-7-5 12:25
>
> 去当农技员

对其而言，这迫害程度，比下牛棚还严重了

---

688ii 于 2015-7-5 16:46:32 发表了：

> 杰肯斯凯 发表于 2015-7-5 16:15
>
> 所以……
>
> 我觉得执委会变身共和三巨头，最后弄到海兵队跑去元老院“监督修宪投票”在正常不过了……

哪儿裁军了？取消海军，归陆军而已，强化安保，每个元老配置 1 个连的护卫难道很过分？，扩军都远远不够呢。

---

心慈手软谢列平 于 2015-7-5 17:27:03 发表了：

> 杰肯斯凯 发表于 2015-7-5 16:15
>
> 对其而言，这迫害程度，比下牛棚还严重了

卢没啥事

程必须去给猪配种

---

SgtRL-3 于 2015-7-5 19:41:22 发表了：

> 688ii 发表于 2015-7-5 16:46
>
> 哪儿裁军了？取消海军，归陆军而已，强化安保，每个元老配置 1 个连的护卫难道很过分？，扩军都远远不够呢 ...

你把海南百姓的皮给剥干净都不够发饷唉？

---

yanyu126 于 2015-7-5 19:42:27 发表了：

> 心慈手软谢列平 发表于 2015-7-5 17:27
>
> 卢没啥事
>
> 程必须去给猪配种

程到底也是元老，我坚决反对，除非有证据证明其有罪，否则其作为元老的权利不容侵犯。

今天可以以集体的名义处死一个元老，说不定明天就轮到其他酱油了。

---

688ii 于 2015-7-5 20:18:06 发表了：

> SgtRL-3 发表于 2015-7-5 19:41
>
> 你把海南百姓的皮给剥干净都不够发饷唉？

土著重要还是元老的安全重要？你算下 30 个武功高手袭击，你护卫少了够不够？起码也要 30 个人护卫才够，3 班倒就是 90 人，再加上一些休假和后勤。不就是一个连吗？

至于土著的死活，你也看到土著里面不轨份子太多，窝藏暴恐份子的一大堆。为了切实保护元老安全的。这些原始人有多远死多远才好。

---

心慈手软谢列平 于 2015-7-5 21:25:50 发表了：

> yanyu126 发表于 2015-7-5 19:42
>
> 程到底也是元老，我坚决反对，除非有证据证明其有罪，否则其作为元老的权利不容侵犯。
>
> 今天可以以集体的 ...

我开个玩笑就好比文总对督工说工厂奠基要埋人一样

---

knifers 于 2015-7-5 22:56:26 发表了：

_本帖最后由 knifers 于 2015-7-5 23:25 编辑_

> 心慈手软谢列平 发表于 2015-7-5 21:25
>
> 我开个玩笑就好比文总对督工说工厂奠基要埋人一样

&nbsp; &nbsp; 这种玩笑和 LZ 的建议一样，在书外论坛上讨论可以，要是由书中的龙套元老在书里面对元老院提出来那恐怕就是被关进临高精神病院都算不上被迫害了。。

---

SgtRL-3 于 2015-7-6 08:31:53 发表了：

> 688ii 发表于 2015-7-5 20:18
>
> 土著重要还是元老的安全重要？你算下 30 个武功高手袭击，你护卫少了够不够？起码也要 30 个人护卫才够，3 班 ...

我就一个问题：钱从哪来？钱从哪来？

---

688ii 于 2015-7-6 09:38:47 发表了：

> SgtRL-3 发表于 2015-7-6 08:31
>
> 我就一个问题：钱从哪来？钱从哪来？

钱？难道 5 年了，临高流通卷还不能大量印刷？

---

688ii 于 2015-7-6 09:47:51 发表了：

> SgtRL-3 发表于 2015-7-6 08:31
>
> 我就一个问题：钱从哪来？钱从哪来？

钱，钱，钱，一股企划院的马粪味，究竟是钱重要，还是元老安全重要？

---

SgtRL-3 于 2015-7-6 10:22:30 发表了：

> 688ii 发表于 2015-7-6 09:38
>
> 钱？难道 5 年了，临高流通卷还不能大量印刷？

你的字典里没有“通货膨胀”这四个字吧？

---

688ii 于 2015-7-6 12:41:54 发表了：

> SgtRL-3 发表于 2015-7-6 10:22
>
> 你的字典里没有“通货膨胀”这四个字吧？

元老都是特供，无所谓通货膨胀，至于土著，现在还把他们还当人看？

---

雁北飞 于 2015-7-6 12:47:57 发表了：

> 688ii 发表于 2015-7-6 12:41
>
> 元老都是特供，无所谓通货膨胀，至于土著，现在还把他们还当人看？

不把土著当人？这么玩能行？

---

688ii 于 2015-7-6 12:52:36 发表了：

> 雁北飞 发表于 2015-7-6 12:47
>
> 不把土著当人？这么玩能行？

这么多帖子下来，有把土著当人的吗？我看都快要建设萨利姆高塔，成为天人了吧。

---

雁北飞 于 2015-7-6 13:01:16 发表了：

> 688ii 发表于 2015-7-6 12:52
>
> 这么多帖子下来，有把土著当人的吗？我看都快要建设萨利姆高塔，成为天人了吧。

我还是比较赞同书里杨继红大波波事件之后马甲在接受潘潘采访的时候表达的态度。

实际上五百废根本不用对归化民采取歧视态度。资本、科技加政治制度的限制足够保证每个元老的利益和安全了。

---
